羅馬今場又tapin又十二碼 咁佢個四強係咪唔計？

唔計LA

無一球係由龍門開始扭過埋對面龍門邊計

唔計

無入鳥龍 唔計

怎樣才算贏巴塞？

直接唔計個兩球入佐四球啦
仲重賽